> #### _kódmágia_

# Relációséma- Online szakácskönyv

Vegyük az elkészített relációsémánkat:
```
FELHASZNÁLÓK(név, userID, jelszó)
ÉTEL(fénykép, elkészítés, név, elkészítési idő, userID)
HOZZÁVALÓ(hozzávaló neve)

KELL HOZZÁ(hozzávaló neve, étel.név, userID, mennyiség)
```
Hozzuk létre a MySQL adatbázist és vigyünk fel 7 demo tetszés szerinti demo adatot.

> #### _kódmágia_

